我屌你老母警察記招玩播片

播埋啲單方面
斬頭斬尾既片
想人斷章取義

我哋文宣都要剪片

屌你老母 好撚嬲

警民關係科

推

文宣

下次記招同樣播片

警察電影科？

聽日11點播返full version囉

佢就識玩啦
播片
真係要學

又唔播警犬打人啲片？

民間記者會照抄

屌你老母死警犬!!!!!!

得個一分鐘
剪翻佢地啲惡行播成日都播唔完

幾好睇，勇武紀錄片，多謝

懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

我哋文宣都要剪片
仲要喺民間記者會播

剪接到無晒前面

係到斬頭斬尾咁播

推到搵佢出黎做PPRB

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我地大撚把你地啲惡行呀死警犬!!!!

我地又播片

下次民間記者會可以播片啦
警隊果d BANG BANG 聲實好壯觀

Cctvb啲片？

唔好跟佢個方法去做我地嘅野
我地要諗點樣嘅做法先令我地最大得益
跟住佢地做真係會變成比佢地帶住走

唔係喎睇到我好振奮喎

北角果段 擺到明想屈我地主動襲擊啲阿叔

Pish

剪片手足請全面進場

聽到佢開口埋口暴徒頂唔順閂咗

推，我地第日播返真實片段出黎逐條反駁

兇9市民嗰啲都有播

唔係講笑，預咗佢地係咁草齊一堆暴力畫面嚟播，自己嘅濫暴就隻字不提，好賤。但要冷靜，諗辦法對付。好多淺黃可能已經去返果邊。

整番條還擊

賤到爆

同幫港出聲嘅一樣

好唔客觀既片

下次記招又播片 反正我地大把片可以播

跟本係宣傳，唔係記招

on9將黑社會打人演變成持反對意見嘅人被圍毆

北角荃灣福建幫單野好肯定係政府搵鬼入前線做了

對面做乜 照做就ok

有排

記住以等班狗開住記者會先開

絕對要

鬥播囉
淨係721元朗呢一單夠班黑警死

又有懷孕女子

齊齊播

我地都要將黑警罪證一一列出！

推！犬之惡行 周街播 極醜惡

問題我地個記招影響力係佢地咁大
佢咁樣實令好多人斷章取義未審先判

五大訴求!!
香港自治!!
真雙普選!!

民間記者會唔該播片還擊

文宣直接播返佢地斬頭斬尾既，足本版出黎，講警方係一啲都唔中立

得果20秒到，仲要打人係打黑社會
警犬果d可以剪套endgame出來早晚輪流廣播
都唔撚識死

下次記者會我地都播

搵番同一條BGM 整驚犬精華

佢每日四點播d咩 我地第日十一點就播返無刪減版本

似足“no ”入面啲劇情

跟本係警察關係科
關我地人民咩事

都話左佢地開始反擊啦。。。。

整爛警車 個到 都估都係 劇本 前日有人開post 問 （咩有架警車 有槍 有其他野 之後你地會點）

佢哋得果少少
我地既片多到 片長n倍

一於好似果套‘大事件’咁玩法。佢有佢播，連登記者會播番啲片去反駁佢。或者直接播番濫暴啲片。

無佢地咁大*
一定要諗方法谷大佢

聽日又學下佢播片先

睇到好嬲

條片廢到剪極都係得 爆下擦射彈弓

民間招記請出招

邊有強逼啊

記者要睇成個鐘先得

拎埋過期催淚彈d相出黎還拖

今早大家教佢哋!

聽日播返full ver打佢塊面

民間記者會都播片啦下次
不過唔知要播幾耐咁囉

快搵人將班狗暴行剪片

港共似乎用更強硬嘅手段應對

仲有邀請街坊講下事發經過同感受

真係好低廢呢個差佬關係科....

記住聽日等狗開完記者會先好開
最好撞中cctvb新聞

叫記者問下佢幾多歲, 係唔係89歲既懷孕婦女呀

元朗襲擊大肚婆個個都仲未拉呀, 屌

唔單只播全片，仲要一個畫面分幾格，唔同傳媒來源的片睇同一件事，一齊播。

地區播片都好重要

講到好似佢地咩都無做咁
射左過百粒催淚/區又唔講

教埋我地點玩
唔該晒

我地係澄清
用返佢方法完全冇問題

所以未話要整理定啲片去駁囉
連登仲有班傻鳩話冷處理/認受性呢啲野
人地用返2014年同一招拆散緊你都未知

黑警嘅仆街野夠剪條記錄片出黎啦

鬥播囉
先播佢地打示威者幾威
再播佢地元朗笠水丟低市民自己走、扮盲、入祠堂勾結鄉黑
然後係同鬧街坊曱甴既醜態
得既話再請主持記者會既巴絲用警訊腔黎講

斬人唔撚播？
屌你啦

一定要播埋依條

聽到我想飛片，然後諗起係直播

佢地班on9 助功
我地將所有佢地臭事集中係記者會到播
另外將佢地剪接嘅前因後果又播足本出黎

記住提返元朗果日個大肚婆
點解警察無出現

大把片播啦我地

打記者，暗角射彈，高空射，爆頭，亂鳩咁射比風吹轉頭，r斷市民隻手，打女人，除人對bra除人條褲....

用那條警察換黑衫嘅片，話懷疑警員扮示威者去破壞

仲好 聽日同你播翻full version 直接踢爆斷章取義

我都話佢地想玩SPIN民意呢招架啦,下次民間記招唔該準備啲片還拖

個女人比部電視取代咗？

我地聽日又出條片啦，屌

暴徒前暴徒後，黑警去死啦

記住播佢地點樣屈人襲警

我覺得咁太曬時間
不如貼個QR code出尼叫人自己睇

148人

照抄

最好搵埋極醜惡出黎幫d 片配音

播全集或者特登播佢地cut左嘅就輕鬆收佢地皮喇
弱智警狗

13歲。。我屌你老母

民間記者會都播

我哋素材多好多

公安太仆街

剩係義士受傷嘅相就震撼好多

推到有巴打剪條精華片段

大家既目標都係淺黃淺藍
踢撚爆佢講大話斷章取義就足夠

收皮啦句句暴徒，強烈建議下次記者會唔好再講 “警方”，直接用黑警稱呼班撚樣

開個FACEBOOK PAGE/ YOUTUBE CHANNEL慢慢睇

我地拎返啲喺民居俾街坊屌嘅片出嚟
依啲好有公信力

留意番邊段剪頭剪尾咁播

屌總部班壽頭，搵我做PPRB好過啦！果晚我係元朗兵荒馬亂都可以對答得體

學番佢地播，播多佢一倍時間都仲得

大家唔好屌人影，遠既就由人影，我地要留證據證清白

大約 大約 大約

QRcode冇人會scan懶

八百發催淚彈

點解佢地啲片清咁撚多

最好播 琴晚深水埗 警犬打記者拉記者果度

廿幾間警署受影嚮，鳩嗡四啦，筲箕灣鬼咁安全都落閘又計埋咩

可唔可以民間開始播片前講: 睇緊TVB既你,轉頭可能冇得睇LU

推呀 死黑警

你老母個西就大

唔晒時間
一定要做

又岩。。。
只係補反犬cut 左果部分就得

所以民間記者會一定要播片數臭番佢

唔洗GA.
記者會我地用字斯文, 佢地用得差
觀感會係我地呢面

所以第四權真係好撚重要

強烈支持民間剪片

車行經紀呀? 介紹車

叫記者都播警察打記者啲片

屌佢老味
日日都係度辣火頭
睇吓邊個跪低先
屌你老母啊

一邊解說

播片真係好易動搖到啲淺黃

啱啱now彈出來5點又有記者會

唔可以只得qr code
唔可以assume所有人都咁有心情逐個scan去睇
絕對要播返講解返做咗乜手腳

好多無腦藍絲只會睇電視，手機都唔識用黎自己搵野睇，有需要上電視正視聽。

我覺得Tvb未必會直播民間記者會

如果係自發各區播放？俾睇開tvb開人睇？
當然有機會俾人攻擊係最大問題

建議文宣可以剪條片將佢既片逐點擊破
好似頭先咁佢po的士狗俾人綁既
文宣可以將成件事因由剪返出黎再同公眾講警察斷章取義
等佢地既記者會毫無公信力可言

呢個時候就係我地記者會時間

開始配合和平示威
撚有

我地都有樣學樣
民間記者會

邊度

照播
重可以慳番q and a

玩洗腦😡

其實蘋果動新聞咪剪晒囉

聽日都要剪條片喺民間記者會播

淨係播鏗鏘集果條佢地都夠死

Cctvb架嘛好多都

琴日喺天水圍發夢見到班狗直接將催淚彈射向人群同埋民居 當時見到好多人都有影住 我哋仲有一日時間收集材料

Cls尋日一日用左800粒tg

陣間記者一定圍剿佢

屌你老母盾都係防守性啦，你咪一樣用盾攻擊平民

玩播片 簡直係自取其辱
係咪要鬥多素材

唔使屌
用番相同方法就得

播黑警片我驚播24個鐘都未完

好呀，我地都播

最記得班狗試過咩都無做就圍捕沖過黎拉人
收皮啦

如果今晚,聽日都冇事發生
佢仲可以播D咩?

直接拎返佢記者會條片 將個mon播既野key返換成警察打人既片落去
perfect

拉深藍絲既關係

梗係剪接吓先啦

佢mon lihkg post, 鸐我地話用播片

其實講左好多次話要播片架啦我地
每一次警渣記招都話唔了解,然後我地就話要播片
而家人地用左
我地應該要播返D黑警實錄俾佢睇

又係火上加油
睇完市民更加嬲

真係要整個民間獨立調查報告
數臭黑警多宗罪

睇黎要鬥爛仔

呢段片都夠

我地播full version囉
驚你有牙呀

射鳩你煙仲唔配合?

民間記者會記住SHOW d彈頭相出黎
後發先至，聽日等狗開完先好開

奧斯卡最佳剪接成粒鐘都完唔到喇

佢地cut邊段 我地播番果段完整既 逐點擊破 咁落去佢會愈黎愈冇公信力 香港警察

就算係原片 都可以睇到啲狗幾冇人性

剪返一段警暴既片送比佢地聽日播啦

警共關係科

以你咁講 民間記者會又玩埋播片嘅話
以後d淺黃淺藍將會每日轉黎轉去

直接回應佢地啲片
放返啲頭尾因果個效果好似好啲

佢好明顯mon post見到有人提議下次記招播片，所以偷橋啦，比佢快左一步，屌

唔止啦，打到無辜市民同記者頭破血流瞓響地都夠做一日啦
乾脆每日都有主題咁播，例如
星期一︰警黑勾結
星期二︰暗殺市民、示威者
星期三︰暴力對待老人
星期四︰對女示威者施加性暴力
星期五︰放老解充防暴，破壞一國兩制
星期六日佢地公墓員應該放假唔出黎架啦，我地都休息

佢地剪片好事黎

我地播返同一段片
不過播埋前因後果
到時道德高地搶盡都得喇

放火撚狗屋係咪可以停下？

我覺得分明比位我地人，然後播片喎

原來係530

張建宗 李家超
回應不合作運動

聽日要整條無刪減版嚟播先得

播番佢斬頭斬尾無播嗰啲

照播live都得

再推

依個正呀！喂

記得播埋警察講：屌你老母」，唔洗消音，片頭片尾用「盧偉聰，含撚啦，屌你老母，扮傻」嚟fade in fade out

屌

鬥剪囉,睇下邊邊多料啲?

我覺得冇必要照跟
佢呢段片同tvb未一樣效果
咁同街邊啲警暴片冇分別
我地要用事實黎打鳩返對面
1000粒催淚彈係咩概念
催淚彈有幾毒
啲低殺傷力武器又咩概念
Head shot係咩概念
如果搵到今日出post果個有跟過英國防暴既人出黎講就最好

呢d要後發先至
等狗開完先開
見招拆招

警犬除咗剪頭剪尾
仲會後期製造自己配埋音整啲「衝呀殺呀」出黎
以前上立會都夠膽死用過
而家肯定都會再用

佢地好似唔知今朝比人撚到一面屁咁

播返同一條冇剪過

強烈要求民間記者招待會學佢地播片

製片組集合啦喂

我係驚TVB唔播民間D片,然後D廢老接收唔到真相

WHY NOT BOYH

變相出曬證據話佢 fake news

其實佢播先仲易拆
衝出嚟柒就係呢啲
做多咗

文宣組全面進場

呢個好 播到出年都未播完

屌你老母玩撚埋微電影咁款

食屎啦！記者會！想每日抹黑抗爭就真！

佢同tvb冇咩分別其實

我地咪照播囉，佢地d片都係cut

放映會真係好重要。試下跟住佢地個記者會講既野去剪，proof翻究竟有甚麼問題。

收皮啦 警黑關係組

後期製作 我哋唔識玩？

條片係邊間公司整?

支持我地文宣剪片

警察打人你地唔播? 睇到就怒 成班on9係到汪汪汪你地幾時死 快D死撚左佢喇仆街 屌你老母

但有啲人已經轉睇其他台
但其他台都有直播呢段片吖麻

冇咩所謂啦，反正睇開TVB既都係斬頭斬尾

有冇地方收集哂黑警濫權D片

咁要紀錄低佢地果日播邊幾條

聽日即刻播完整版

每一部份講解返，佢哋剪咗咩部份

班狗以為我哋唔識播片咁

跟就一定要
但準備今晚係fb ig洗地未
淺黃淺藍太易俾黑警spin到

黑警啲黑材料, 我地大撚把

第一個問題就問 啲狗打人嘅片做咩唔播出黎

好似人做乜我地回應乜咁，處於被動狀態。除左回應前一日狗既記者會不實消息，可唔可以加埋新聞無報既播片環節主動直線抽撃番佢 等佢四點個回應

最底嗰張好似加蔥

係咪應該搵個地方收集所有黑警罪證
之後不停宣傳全港有拍到黑警仆街野既都放上去
等文宣唔洗自己搵
最重要係唔需要有連登acc就可以提供影片

跪求下次我哋記者會都播片
倒如警犬呼喝市民或議員
光頭指揮官
警黑合作搭膊頭
速龍見倒就兜頭扑
原原整整咁播返出嚟

唔怪得尋日大埔太和路個madam係咁叫手下錄video

無用，只會死得更慘，因為佢無頭無尾

可能係幫港出聲

係囉 屌佢老母 黑警正仆街

中間果啲民意向來都係咁，如果唔係果啲人點會企喺中間

勇武休息
文宣嘅時間到啦

我覺得反正之後日日都有民間記者會, 咁叫文宣剪定片先, 片材一定我地多過黑警好多, 每次記者開始時先播5分鐘, 日日如是... 咁可以比D只睇電視既觀眾睇清潔發生咩事, 又可以留彈藥日日播唔好一次過出晒彈藥, 又可以當同記者+觀眾們食個 Appetizer 先, 之後先入戲玉開記招

連登開個POST集中貼
瘋狂提供素材

多謝警察提醒！又學到野！不過由612到而家既片播到2046都似

敵人做咩 我地照抄

剪黑警罪行出黎分分鐘剪到電影上下集6個鐘出黎

得啲婦孺先信

可能tvb free俾佢

BTW 片係要播
不過諗下點避開
"播立場片俾立場記者睇"
呢個 on9 尷尬位

播下黑警惡行。

要做就唔係播片喇, 做到好似live 咁, 有人control 會正好多

再唔係就一路播片一路有人現場旁術,天氣報告咁, 指撚住重點黎講!

依家我地嘅民間記者會係會日日都開？

想做埋傳媒？

咁快抄橋

頭炮應該專揀記者被粗暴對待既片段

今日無事發生就播剪片

傻鳩
你咁樣我係唔會驚架！

完全冇諗過睇

記招又唔好播咁耐片

仲要將吊人老母個D聲音放大比香港所有人聽到 ，文宣辛苦你哋啦

我覺得反正之後日日都有民間記者會, 咁叫文宣剪定片先, 片材一定我地多過黑警好多, 每次記者會開始時先播5分鐘, 日日如是... 咁可以比D只睇電視既觀眾睇清楚發生咩事, 又可以留彈藥日日播, 唔好一次過出晒彈藥, 又可以當同記者+觀眾們食個 Appetizer 先, 之後先入戲玉開記招

唔得，啲廢老係唔會做呢啲咁複雜嘅動作，一定要喂到埋口先得

學市民流動廣播je

想整片可以入嚟整

我都覺得係
Po mon condom 抄橋

佢傻左

佢做既惡行嚴重10倍

唔尷尬
話返條片點黎俾返credit人地就冇問題

聽日有冇得咁駁
對於警方將片段剪前剪後加鹽添醋而合成所謂嘅「暴徒特輯」，呢種斷章取義嘅行為我地深表遺憾
麻煩各位睇清楚我地執法部門嘅所作所為 跟住播片
如果紅煤入我地都係剪前剪後咁播，可以串返佢 未知呢位記者當時在唔在場，在場的話就會知全部屬實，絕無虛假或添加嘅成分
同埋我地要比對方多橋，如果唔係會比對家帶住咁行，再次陷入被動

係
要整合
資訊好多又快
好多人跟唔切

播片 回顧傷者而家情況！
景林村果單野。記者被屈果單。
荃灣畀人打果單。
不過 唔可以個記者會只針對警犬警權無限大
要回歸返去 人權 人民弱勢
林鄭政府縱容 !

同埋 始終 d 料對記者講係舊
最好搵 d 新料 eg 跟進情況等等

最好係佢之後續點博佢

避免泥漿摔角
我地睇完呢啲片既反應
同對面睇我地片係一樣
（實係剪頭剪尾執出黎架啦）
咁人地平台大過我地
唔會有得鬥

最多拎今日佢地最明顯
最核突果幾段放返fact check 出黎
打擊對方公信力就好夠

播片駁，公道自在人心

今晚剪片

文鬥

利君雅出嚟啦

屌你老母啊

唔好意思，狗得十令年命
你老母骨都搵唔番了

利君雅

然後間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB不停loop條片

取長補短

幫手整片啊！！

黑警日日開記者會被記者圍屌
遲早實會穿崩

做狗就見得多
做狗既跟班第一次見

女記者

不如youtube 7x24 係咁播黑警highlight+民間記者會啦

又扮冇人

唔怪得條片咁柒喇 屌

之後可以係背景擺電視狂loop返佢地既片

尋晚又點

應該開條youtube 24小時直播頻道 瘋狂播黑警暴行

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

播原片收埋個d藍屍page皮

我地對警方段章取義，肆意抹，感到遺憾同極度憤憾！籍此予以暴嚴厲譴責！我地就別有用心ge 誤導指控,作出澄清！之後播片

推爆佢

好擔心君雅BB被消失

剪返將軍澳比人屈藏毒、公園扑頭、東方昨日頭版記者片
等等

所謂記招，係政治形象工程，抺黑示威，為建制派選舉護航

其實唔洗解釋咁多 講少少就得
但 下次民間記者會直接播勁多黑警暴力真相
播耐啲長啲
Focus 係d 片

女記者好嘢！

其實我反而想要d影哂過程既片

D深藍長輩成日話我share d cut頭cut尾既片俾佢地睇無意思

垃圾死警犬 同cctvb 一鳩樣

幾日前就知咪扮前兩三小時前先知

睇佢播邊幾條，我哋記招就播完整版

阿蛇播預告我地播全片

我睇啲記者真係好撚嬲
Jer撚爆佢

播番成段片 再播警察刪減後片段做對比

總警司講一句比利君雅屌三句

TPAP炸彈就識查獲，但元朗會咩都唔知
咪玩啦

一題都答唔到

得，聽日就同你播片

依家去到瞄頭拉記者喎
會唔嬲咩

開始兜唔到啦佢

大家咁話啦
佢睇tvb又唔覺有問題 根本偏見 點都有位入

次次都播 睇佢死未

利君雅 JER撚到佢

聽日記招記得播埋元朗段片

要片，又要圖

君雅bb好勁

剪片要剪埋黑警記者會的謊言，做成強烈對比，咁佢哋好快收皮。

我真係好鍾意君雅bb

交待唔到

Dklm 咪即係用政府資源逼d台播藍絲page d post咁

又無資料

即係答唔到

仲要果條走光片，真係好撚嬲

記者燥到爆

我地民間都要有英文稿畀外媒呀!!!!!

請所有記者
每日popo記者會開頭時
要好似今日咁
發起抗議行動先

開槍砰砰聲嘅片其實無用
因為無親手打落去嘅臨場感
同埋流血果種震撼

建議聽日要播嘅片：
記者被催淚彈打中流血
狗隻壓示威者落地打
示威者被捕後仍然被打
普通市民被打

最好印定啲相 例如：
福建狗斬人
示威者受傷
各區催淚彈殼（有實物更好）
黃大宿狗舍掉屎彈、玻璃樽、炮掌
等等⋯⋯

另外發言最後階段 俾記者問問題前
可以放出幾段片 全部係黑警唔俾委任證or number
例如
1.黃大仙向記者放催淚彈 記者要求指揮官編號
2.打譚文豪果條臭串狗
等等⋯⋯
片中一定要清楚令人感覺到
黑警係無回應、扮聾、串柒柒

文宣係運動成敗
亦係保護前線最重要嘅一環

記者果單點計

仆街狗 九唔搭八 on99

我覺得播真實片就夠 開記招可以用fast forward形式播
cut頭cut尾無意思

之後保返條link話如果想睇全片去條link度咁

元朗鏗鏘集你都搵到證據
但狗話搵唔到證據入暴動罪

順便播下吸到摧淚彈2歲bb個啊爸點屌班狗
打溫情牌好有用

啲狗比記者屌緊
其實隻狗話 十一分鐘有兩名軍裝警員到現場 話平時要用十五分鐘

其實你收到報案你唔撚係對現場有初步了解嫁咩 先派兩個人上去行一圈就當自己到左

聽日會唔會唔夠膽再開記者會架

比記者插到上天花板，日日要佢答

文宣組剪片下次民間記招播

我覺得應該改時間，等狗開完記者會先開，後發先至

呢樣好有用，順便撚下狗狗點解唔跟規定o係住宅區亂放

記者朋友學啲狗咁，SET個MON一齊播返啲黑警片段囉

聽日開民間記招順便播埋警賊射記者頭啦

其實一邊播一邊講未得囉，但壞處係無聲，聲音方面唔可阻發言

仲可以加多樣

播原片嘅同時
做埋compare and contrast
突顯返警犬播嘅內容以偏概全

駁埋前後。大把大把車落佢地到

加埋D恐嚇襲警片
睇下班狗有幾得人驚

多謝警方既提醒，我地下次記招會剪埋黑警毒打市民既片

播完問下點解射記者頭

冷靜啲 嬲就中左佢地圈套
佢播啲垃圾片 我地咪隨街播片回應返

君雅bb加油

反擊喇

港共政府而家係想打輿論戰，重要係有史以來最猛個隻。

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

Jer我地jer警察
一視同仁唔偏幫
我寧願利君雅繼續jer我地
因為佢會同時jer警察
警察答到既機會比我地更底

差佬 未有足夠資料 要再作深入調查

我地又用projector ！

屌， 好撚屈。推!!!!!!

播返佢地播過既片 但播埋頭同尾去掌佢地嘴啦

播集鏗鏘集出黎都收黑警皮喇

我覺得每一次記招都係先回應，後重覆帶番去主題

先播番前文片段澄清點解會有呢件事發生，再講警方只剪裁片段去意圖將公眾焦點放響某一刻衝突上，以曲解事實，抹黑示威者，對警暴隻字不提
如果要顯示警方濫暴我地大把片，但我地焦點並非數算警方響邊時邊刻濫暴，亦唔會響度逐條片播出黎，網上已經有好多證據，我地既焦點在於大局，只要政府願意放下身段，回應五大訴求以竭止由政府施政失誤而導致6月以來一切既衝突同暴力，先可以為社會帶來安寧同穩定

下次播記者坐係到既片俾返班狗睇

Q&A session 可唔可以俾記者播片問問題

要整條順序片，唔可以學佢地斷章取義

鬥播片聽日有排播，記者會唔會睇到瞓左？

咁都得

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

所以我都話要整個記者會用返同一招
勁剪黑警精華集
逐個地區, 仲要大特寫搞街坊 / 打阿伯女人 / 黑警跳制

天水圍? 好似落街買野被拉

Push

星期六日開研討會 究竟毅進畢業適唔適合做警察 唔識英文可唔可以做一哥

原來尋日突然咁禮貌就係要拍片

屌你江蛇射個波落示威者到, 你得一個警署咩

各位推呀！！！！！

你覺得黑警啲片會夠我地多
黑警們 你們片的存量夠麼？

係 所以唔好用一種對付心態黎開記招
反駁係應該好基本同比較簡短嘅做法
之後應該集中係訴求上面

出來柒 捉蟲入屎忽 自己比機會人地質 果然是毅進智商

洗閪剪咩 我地播返成條直播出黎都贏啦
對家玩剪片 我地唔需要
班廢老鐘意睇剪頭剪尾 都唔肯直視真相
再show返條長d既比佢地睇 就知誰理虧

我地都播片 日日播 最好係有渠道對著淺黃淺藍
而且針對番警隊剪片做假

咁長點cut真係要好高技巧

黑社會

姐係話全香港既警力只係足夠應付唔同地區既示威
而示威區以外就變成無政府狀態?
屌你啦

就係一早知佢會出呢招 所以我地先會搞個記者會出黎 巴絲打好波

原片可以以link解決

班狗播幾多，播返10倍長度
暗示有10倍咁暴力

佢哋係咪上上下下都痴尻晒線，剪頭剪尾播段咁偏頗嘅片咪等於大大聲同人講：「我哋係唔撚中立架喇，吹波呀？」

我地最鐘意就係抄襲架啦

個記者會一半時間都係度er

轉另一post
8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

佢cut啲咩就播番原片

如果真係咁玩，準備定條原片
記者會串鳩黑警係咪唔夠時間播

似淫賤胡迪

一早估到實玩抹黑 所以先話前線仲需唔需要升級
一升就肯定比佢做 好多人唔理前因後果就會信真係變哂暴徒 到時比哂藉口克警出更大武力

民間記招要播片！

D記者應該問 警察 認唔認同員左級協會話 張建宗不代表我丫ma

分烈佢地丫ma

針對警察條片去剪，篤爆哂佢哋啲大話，跟住民間記者會播。

其實我哋都需要多啲係街上播嘅片，唔係只係網上傳

民間記者會用大電視 睇得更清楚，要pro過佢，可以問蘋果借片 ~

播片呢招可以抺黑得好勁，日日係咁播，唔黑都變黑

cctvb 2.0

agger

彈藥餵到埋口都唔要就蠢喇

不如剪埋拆彈專家佔領紅隧，風暴中環槍戰嘅片，會刺激好多

ON9

民間記者會照做。

多謝警犬提供idea比民間記者會

係，不過一定要播足段片反駁
到第二日班黑狗又播片個陣，俾彈藥班記者質問佢對我地播足片顯示另一事實真相有咩回應, 係咪警方斷章取意，etc

我地文宣重多素材啦

又唔見黑警幫元朗白衫人剪返段片

聽日會唔會有民間記者會? 一定要有

其實講播片我地啲片一定多過佢地
啲狗日日都咁多7嘢
要講播片一定係我地有影響啲

佢哋拍片，聽日到我哋拍 cap晒佢哋最賤格嘅一面， (非禮／襲擊／打市民／勾結黑社會)
睇吓邊面大鑊d

下次記招 播片 屌你老母 你地班狗d衰野 播撚到聖誕都未播完呀

希望大家張tvb係記者問狗會唔會道歉既時候即刻轉廣播既事講出去

用影片

依個好

剪返佢放tg tk個條片

重點係平台 佢用cctvb呢招其實好高

8月6日警招應對文稿組

仲brainstorm 緊

佢今日係完美示範比我地睇民間記者會 要講咩 要做咩 多謝曬
針對番佢講果D咩大肚婆呀 私刑呀 有排講 正呀
玩埋播片? 我地大把黑警濫權片可以播啦

記招播蝦碌野係無意思
要有針對性，例如大埔驅鬼係咪做show比TVB播

學埋藍星人都仆街野
要日日屌先得

播黃大仙玩8964
熄燈清場

負皮果位犬隻你好！
你唔滿意唔好負評我
有咩係度講清楚

我地都要有片

agger
但係唔可以太長

push

又例如衝入去港鐵站打人，擅闖民居，話有燃燒彈當晚就有人掉燃燒彈，係咪換黑衫插臟嫁禍(sor9唔記得點寫)

推 我地都要剪哂所有精華出黎

我地都要播返片！！！ 反擊呀！

佢地播片 可以睇撚住佢地食 一條條片反擊

傻仔 俾我地學？
如果我地要播 大把野可以播 佢地有冇腦咖
係咪想我地宣傳佢地啲惡行俾全香港人知？ 仲方便左我地做文宣
啲狗又助攻

破壞警民關係科

我地大把料啦
解釋返前因後果

洗腦式 比狗睇！ 犬隻動物協會 圍爐取暖 我地無錯既！

一定要播，仲要每日都播
整個QR code出黎，我都唔會睇啦更何況啲廢中廢老

民間記者會其實好有用

個記者會應該要係警犬既記者會之後先有威力

嬲撚到 又想靠cctvb洗腦妖魔化示威者
屌你老母死黑警

升級，通通升級

一定要加時序

民間記招一樣可以效法！

以牙還牙

佢依下真係贏到輿論
屋企人親戚睇完由淺黃變返淺藍
對我地好不利

文宣快啲做嘢
辛苦了！
整返條不利警察嘅片瘋狂share先！

點解可以咁撚蠢架佢地
因為第一次有民間記者 個個都好緊張
邊個講又係問題 點樣講 有咩設備
主要 次要 傳理系要入面進場
點知佢地咁撚蠢 今晚將片段還原
再屌撚鳩警方 重有時間就拋下書包
講政治 屌埋個政府
過左今晚個關先啦 第一次好易犯錯
點知佢幫埋我地

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

照抄返佢

一招收佢皮

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

屌佢老母

background 播催淚彈1000 粒，
我諗民間記招開完都未播完

唔好比佢引導咗去狗民沖突嗰邊，槍口要對正對番

一齊播囉 我地又加bgm遮

我地輕鬆啲 唔使edit

不嬲都話我地都要播片
就算狗的記者會，記者們都可以用手提screen 播片

題材
黑警藏有煙花，從天台向下掉

其實gif洗腦d

推你你句

呢個唔洗驚, TVB要唔播, 你做咩都係唔播